小妹派料 等大家有錢過個肥年

川迪［-0.5/-1］@1.84
弗賴堡［+1.5/+2］@1.99

多謝青頭仔

多謝人妖青頭仔

同路

RIP

豬硬

係咁先

我都知
收工已經買左 串埋查內爾

無事啦 實中

我 立即 屌你老母

又要all in

中左 贏錢都要屌？

中左中左

齊齊贏大錢

墨爾本勝利［0/-0.5］@1.89

泥ching點睇熱狗果場？
熱狗有成3.3倍

依場鏝啦 好似係

典解

Ching幾時再出500蚊 唔寫埋投注額好難跟

過完年先